國泰會唔會考慮拍套紀錄片「馬惜珍傳奇」放係CX Studio狂播?

譯做40國語言

去禁毒處拿資料, 拍紀錄片！

放首頁！！！
default會播既戲

大吉公司做咩起家

好狗

有無國泰做既巴絲打?

同公司建議下?

紀錄片, 反吸毒, 有教育正面意義

最緊要係, 唔好搞錯白粉同鴉片, 兩樣野黎

運輸同銷售, 又係兩件事黎

認真製作, 唔好搞錯

世界大戰

因航電影公司

太古洋行又好似冇話做怡和個範

支持

太古應該係做船同航運起家

怡和就唔同

真係有得諗喎
比人狙擊左咁耐係時候反擊

雖然一定冇人睇

依個post正

其實可以出傳記出書爆料

人死左, 就係爆大鑊既時候

司徒華一死, 都即時有人出佢傳記爆佢係共諜, 無人告到誹謗

Yes, 重有糖廠
[TIL] 原來黃埔船塢怡和洋行有份

太古做嗰D正路好多,
佢係英國駐上海領使 Thomas Taylor Meadows 創辦

因航反擊戰

機會黎啦！因航！

呢個idea好撚正

片頭大大隻字寫：
「鳴謝香港禁毒處及香港警務處毒品調查科提供珍貴歷史資料」

響埋黑警朵, 有皇氣照住

怕乜撚呀？

係咪咁講先?

國泰巴絲向公司反映下啦

外判其他公司去拍, 無咁直接都得架！

上埋全香港院線都得！

白粉會疲於奔命架告咁多人

套紀錄片唔好拍咁長
40分鐘夠啦

香港飛台灣短途,
上機睇到落機, 剛剛好!

潛逃台灣既FEEL出晒黎！

邊個食白粉 係鴉片 鴉片

CX lounge入面都有電視架, 都可以播下！
等上機時, 好悶無野睇, 睇下「馬惜珍傳奇」既事蹟係好事！

係DISCOVERY入面, 賣埋《馬惜珍傳奇》DVD
呢個ITEM可儲10倍ASIAMILES

建議家長陪同青少年一同觀看, 認識毒品禍害, 甚有教育意義

推到因航做野

放上iRedeem,
3000 asiamiles可換《馬惜珍傳奇》DVD一隻

呢個idea ok嗎?

好期待, cx studio「亞洲短片」入面,
下次會見到《馬惜珍傳奇 - 國泰航空與香港禁毒處聯合製作》

如果我填問卷, 一定會比機上娛樂最高分！

往台北既cx問卷

邊會有人用asiames換呢啲
應該係買左就送asiamiles

有顧客意見嫁嘛

想睇

整杯signature drink
杯野topping加d 白色粉末
但杯野叫咩名好

叫 Cloud Nine

Oriental Snow
東方白雪

國泰真係有呢個SIGNATURE DRINK

我飲過架嘛

不如喺港台航班播四大家族之龍兄虎弟

不如搵架A350 repainted 去記錄依套記錄片

國泰真係有signature drink 叫 Oriental Breeze:

專飛香港往返台灣 d 航線

it's just loading

反擊靠呢鋪
無人會怪你架國泰

搵達哥出新廣告

設計埋新既空姐空少制服，由東方人士設計，有白色點點設計，摸落去好粉，仲要有香味 但聞得多會上癮

航運d咩

分上下兩部
回程先講返果陣特赦不果，客死異鄉

錯，係領取DVD送mile

Get high with us safely.

好賤

咁一定要提及國泰拒絕運屍啦

Safety demonstration 之後
唔睇就冇得開 studioCX

有既我下次去旅行坐因航
以表示支持

如有既，我會重新支持因航！

若果叫《毒海豪情之馬惜珍傳奇》, 個名會唔會有霸氣？

搵肖友懷飾演少年馬惜珍？

如果出個版本可以網上買郵政會唔會免運費

係cx studio睇完之後送100mb wifi allowance

推